喺同自己社會地位有差距嘅環境工作好大壓力

依排成日要去上流人士地方影相做嘢
日日化妝好累
唔夠訓皮膚又差
各位絲打有無化妝品介紹

利申牛屎妹

洗唔洗比有錢佬屌？

唔洗，屌你

早d訓啦 對身體好d

入新界